# 0. 网址总结
**absoluten Basic: Numberfil**

[EN] `https://www.youtube.com/watch?v=l42lr8AlrHk`

**vergangenen Jahr in Programmieren 2** angeschnitten

`https://seafile.cloud.uni-hannover.de/f/5b8b360334074ca79898/`

**umfassendere Einleitung (mit teilweise auch Vertiefungen)**

`https://medium.com/ @ageitgey/machine-learning-is-fun-part-3-deep-learning-and-convolutional-neural-networks-f40359318721`

**mathematischen Hintergrund**

`https://www.analyticsvidhya.com/blog/2017/05/neural-network-from-scratch-in-python-and-r/`

>Ein Hinweis noch, die meisten Materialien, die gerade online zu neuronalen Netzwerken zu finden sind, nutzen andere Programmiersprachen als Java (meistens Python). Prinzipiell sollte es aber nicht allzu kompliziert sein, dieses auf Java zu u ̈bertragen. Dabei k ̈onnen wir natu ̈rlich wenn n ̈otig Hilfestellung geben.


## JavaFX   scene builder

```
https://www.oracle.com/java/technologies/javafxscenebuilder-1x-archive-downloads.html
```

eclipse IDE for Java download 

```
https://www.eclipse.org/downloads/
```

dowload `e(fx)clipse` in eclipse

```
Help -> Install New Software -> add
Name: e(fx)clipse
Location: http://download.eclipse.org/efxclipse/updates-released/2.3.0/site
```
download all

```
eclipse -> References -> JavaFX -> SceneBuilder executable
```
this should be the address of SceneBuilder 



# 1.什么是神经网络

# 2. 神经网络该怎么用

# 3. 